話時話，共產黨係唔係已經贏咗歐洲民意

歐洲真係哦一聲都冇

歐洲武肺奶到七彩
你見意大利都冇出聲

點解會咁冇判斷能力？

咪有人講左歐洲係真係揾緊人民幣，扮睇唔到

歐洲議員極多人譴責中國，德國外相都屌中共喎

樓主點知人哋哦一聲都無
克羅地亞報紙同電視新聞都有講支那想搞死香港

今日先有人睇完新聞打嚟問我支那搞乜鳩 ？

美6

係呀，歐盟支持中國呀嗎，你老頂出0.5比你個陣無教你咩

Show Blocked User - iq75

估唔到你會應我

18年16強開始買左克羅地亞冠軍，可惜踢太多場加時決賽定唔順

其實0.5都冇

水尾都雪雪聲，唉

冇能力set多次珍珠港？武肺都唔醒？

支那軍備淨好遠

呢個係要靠中共管治階層無能先有機會但係中共始乎唔係笨。如果佢同美國盟友打的話，就有可能。Trump本身如果太著重本土利益，係好容易俾中共利用

無關係。當時法國號稱擁有歐洲第一陸軍+馬奇弈諾防線英國有最強空軍同海軍呢個你有無軍力無關，係講緊你有無戰鬥意志

咁就要睇下支那狗出唔出產到偉大既將軍啦
暫時睇就無

大家上Twitter 幫手推「中共大審判日」

奶共歐洲

歐洲話 關我撚事

英國最近先諗緊停唔停華為係5G既參與

義和團刀槍不入